一句講晒，「川普」定「特朗普」？

兩個都係國語譯音，點簡？

特朗普聽落有霸氣啲

當勞侵

川特朗普

侵

當撈侵

19: 杜林普

杜林侵

一向叫佢侵侵

侵仔

杜林普先似個名

美國總統侵

當奴侵

侵盤

大捧捧

侵最型

why not侵

卓林普

卓林普
睇開Snooker

形神俱在，最有霸氣

侵侵

明明一個音，點解要整做三個音

質侵

點譯都唔應該譯做特朗普，完全唔岩音。

有冇人記得明珠台字幕以前點譯佢個名？

丼撈侵

杜林普/當撈侵

總之唔係普通話譯音

日式英語讀法

特林普好似

粵譯: 當撈侵

川普好日本人feel

Or 覃唐魯

中國譯音真係好on9
邊個諗出黎
川普至少岩音

當撈 · 侵

杜林普

佢個女

浸

侵侵BB

トランプ

Tsumtsum

tr rum p

無言的侵侵侵 出動美軍

Donald Trump

Trump

覃當勞

覃當奴

覃當奴係80年代英式譯法

日文讀法應該係 拖冧poo

無言的侵

侵生

日本人名：特朗 川普

特老母

廠/杜林普

trump用粵音點撚樣譯做杜林普啊？屌你老母又唔係粵音又唔係普音，都唔乜撚嘢語言嚟

丹撈侵（美式口音）

國你老母語

咁如果有人同佢搞基後入佢
果個人會話自己入咗廠

其實可以用廣東話雅譯就咁
杜林

侵侵啦
成班傻鳩

多勞侵

侵侵侵